喂大佬唔好咁痴線啦，係人都想熱刺拎冠軍多過痢狗拎啦，貪過癮咩？

拎左就無未來

兩隊都有機會重奪英超

身邊冇個朋友鍾意班臭痢狗

你講到你身邊有朋友咁

笑4

俾班怨婦攞左英超真係唔得掂
一定全英超其餘19隊都要匿入狗窿

係

熱打 MMA 攞咩英超冠軍啊 金腰帶就有份

想要金腰帶 (真心）

仲小氣過榮華

呢句好笑